唔好再叫走!將有用既資訊推番上黎!

如題!
前線已經夠辛苦同緊張! 請大家要專重佢地既決定! 佢地有咩決定係由佢地話事 我地要做既係支持佢地! 不分化! 不影響士氣!

光復香港 時代革命

推

西鐵全線正常行駛